剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(158)

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-157文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

lm

???

如果被分手想挽回，應該係keep住同對方有聯絡定消失一段時間好好整理自己先好？

但最近幾日都有講下野咁，好唔捨得

消失下先，可能消失完你就已經唔想挽回

好辛苦 唔想佢咁快有新女朋友 想一直係佢個世界有存在感我都覺得自己好廢柴 明明佢飛我我仲想挽回

我番工個度係3度

天氣轉冷了，喺街上再捉唔到佢隻手
係被竇只可以自己攬住自己取暖
我諗咁樣算係感受到被雙手擁抱嘅唯一方法

我個度得10度

其實聽日仲有邊度可以去？

全日去到夜晚10點wo
依家一過左6點 都唔知有咩可以做

佢好似話上左n車？ 但應該有排坐

係wo 你份asm今日死線？

剛分手，一齊左五年幾了....
佢話愛我，但都係分手....

依家每日都怕佢好快淡忘我，佢會dum哂我送俾佢嘅野。將我清空左出黎去同其他新嘅人發展。

我真係好想死左去....

咁點解分？

可唔可以教我加密我再講...

我好攰。我大半人生都冇嘅野佢俾到我，但係我地一齊咁耐，佢就係呢一刻拎走哂，我真係搵唔到重點解再要生存

我每日都喊醒，醒左再喊，人地叫我加油就想喊

最底嗰排有好多個公仔，拉到最後有個鎖，㩒佢就得

sad 幾點前要交

收工

咁早

補左ot鐘

下年一齊岀黎數

岩岩分左手
未一齊之前佢就講過佢心入邊一直有另一個人
最後佢都係同返果個人一齊
原來一直都係我勉強緊佢。。。

佢有一開始我追佢果陣就同我講明
係我迫佢同我一齊 而且感情既野冇話公唔公平
一個人對你幾好 你係唔鐘意佢就唔鐘意
你係要愛一個人 佢幾仆街都會愛佢
係我一直都勉強緊 係我太天真。。。

4個月了 我仲係好掛住佢好想追返佢
嚟緊1月1原本係我哋嘅紀念日
今晚唯有飲醉過

希望ex可以快d死

新年快樂！！！！

happy new year 咁快又一年

2021願望？

新年快樂

希望大家2021會幸福

2021 既第一朝
各位早晨

眼訓到

前幾日分咗手 而家仲未瞓到覺 好辛苦

我都係勁辛苦

明明前幾日仲好地地

我都有send 唉 互相扶持啦

有呀 但佢完全冇動搖..

唉 好似 你打算點move on

每隔幾分鐘就㩒入佢ig wts睇佢有冇online 幾時先可以唔再在意佢
利申 分手第6日

好多野做 但都忍唔住要stalk下佢

分手第二晚 我同佢凌晨一齊online咗3個鐘 唔知佢係咪同我一樣都睇緊呢兩年嘅wts對話 大家冇講嘢 但見到佢online已經有種安心嘅感覺

我一online 佢又offline 冇幾耐又online返 好似玩嘢咁 最後我唔小心hi錯變typing 嚇到我即刻offline瞓覺

1月1號分手。。。

有時fb 同 ip 會彈返d 舊相出黎真係好煩

煮公仔面都要人教

最緊要除得快

Ex問我琴晚有冇約新仔仔倒數
即係咩意思